有冇巴打/絲打平安夜放假冇部令一伴？

女朋友/男朋友會唔會嬲？

？

Sor 我錯